點解咁多人出街食飯都要戴住個職員證？

會威啲/型啲？

會有女走過嚟抄牌

為左令到樓主留意佢

有時係唔記得除姐

等人知自己有工返，做邊間公司

係，大把fund man著埋公司jacket

出入要拍卡唔撚俾呀？

sor樓主冇番過呢啲工

IT狗著公司風褸又唔見你屌?

英雄主義

唔戴點撚樣入門口呀
講句唔該就開比你咩

無褲袋?

戴同帶都未識分

戴同帶都未識分？
利申：放入褲袋

裝咗其他野

狗帶
以前公司要戴職員證但係都唔戴放落褲袋就算
戴住阻撚住做野

話比人知佢公司冇得WFH

屌你老味遲下行路隻手要郁幾多度都要比你批鬥

對返個時間，樓主似係lunch time做毒撚走黎開po

話比人知有工返

見過有人收工戴住搭mtr

啲走失左都有好心人帶佢地返屋企

返大集團怕咩人知
19公司就更係收埋啦

怕走失唧

清潔工冇職員證架 你放乜撚嘢入褲袋呀傻閪樓主

委任證係要出示

當你出去食個飯一來一回要拍6次卡+搭𨋢都要拍嘅時候
你就會特登買條掛頸繩

話比人知係黎家軍

咁撚樣都要批鬥cls
連衛兵

關你撚事

做大公司，載住有自信啲

公務員< 有D 好柒嘅好鐘意戴
可能驚自己行出街柒得滯冇人睇到自己

唔記得/怕唔見

有咩問題？

通常放係袋
但食飯唔帶袋
所以戴住

我反而想問點解d ol要揸住個銀包係手行去食飯

條褲bespoke
個褲袋唔expect 你放野入去
如果唔你凸晒出黎好樣衰

唔驚 過多幾年再支那化啲 條街多啲賊 佢地就唔會咁 因為唔敢再擺檯面

條裙有褲袋果條就叫褲啦on9仔

員工證有折

驚唔見跌咗，掛塊狗牌都比樓主屌

樓豬嚟

你識乜野

一向都戴起條狗帶不過出去食野就會放入心口個袋咁解

ON9 得過心口掛住部空氣淨化器

咁都要批鬥

嗰張唔係職員證 白卡黎

疊馬囉 英雄主義囉

傻仔
用嚟提自己㗎
除咗咪唔識路返公司

如果你有機會就知點解

係咪有張八達通係到

無人陪佢吹水

放入褲袋定掛心口，都係為方便岀入啫，有啲甲級寫字樓岀岀入入都要access card，入lift都要用。其實根本冇人會諗點解岀去唔收返埋張證呢啲鳩問題。張卡放邊純粹為方便同個人喜好，冇嘢好討論。

好似食飯會有折

懶姐，又要批鬥

狗牌黎
等人知道邊個主人俾飯佢地食

一定要除落黎擺入褲袋 食完返去再係褲袋攞番出黎嘟？

唔掛住比老闆見到以為無返工行街

9up

一個人要幾自卑
先會覺得人地戴個職員證係扮野...

其實如果有喺長實棟building返過工就會知點解要長掛心口

除低唔見咗好麻煩

因為懶得返埋位放低 袋落袋又唔舒服 就咁掛住就算 無諗咁多啲人見到會當曬命 唔知有乜好曬

八達通黎嫁

有咩問題？
你估好似委任證咁唔畀得人睇？

Sorry 委任證放邊都唔關你事

女仔冇褲袋咪戴住 唔見左仲煩

夾住咪得囉

只准本工廈之工廠員工使用

拎入袋好煩咪掛頸

d公司幾道門 驚人偷野咁

係咁拍卡

有時想蛇王都記錄晒你幾點入過來

遲下柯屎都拍卡沖廁就好笑

跌咗點算

扮工既野， 你識條·證咩

放入西褲唔舒服

褲袋無位 驚唔見囉 無聊

你手機銀包唔掛埋上頸？跌咗點算呀

返工都有得炫耀唔講以為真係好撚威
咪又係得啲低層會戴

手機銀包有重量 無咗會feel到
張證好易攞嘢出嚟時跌咗都唔知

老屎忽都會戴

連戴乜起身都要被人批鬥

樓主有冇打過工

而家咁多人失業，咁做等於大大聲話比人知我工返，係幾威

冇撚有錯，好多公司有access control去邊層，邊間房都要拍卡。
一戴一除又撚煩，公司又規定要戴。

俾人睇兩眼有乜所謂，又唔撚係黑警乜都要收收埋埋，又唔會影響到人。

其他人睇咩當作飾物之類姐。

女人啲銀包多數又大又厚，唔用手袋放唔到

日本同事係咁 日本公司會俾條繩你掛係心口

心口嘟

唔見過幾次，老閪都帶住， 開門拍卡又方便

當失路既時候警察叔叔識帶你返公司

點解方便既野會俾樓主講成係炫耀

樓豬未做過office 唔好咁啦

智商測試器次次見到人戴都諗起賭聖

趕時間

話比你聽佢有工返

咁著制服個d洗唔洗成套換撚左先去lunch？

點解診所姑娘/美容院職員出街食飯要著住制服？

樓主係獄警
職業病

警你老母
我都費撚事影自己張職員證
利申：返甲級商廈

你玻璃心 公司規定要攬住
有時出去食飯無為意咪繼續攬住

真係試過返到屋企樓下照鏡先見到

同埋張卡唔掛頸擺褲袋，好容易囉野個時跌出離

咪又係打工...
你見唔見誠仔要戴員工證

洗廁所？

無錯，例如機管局啲access card，一跌咗就要報警處理，煩撚到閪咁，掛上頸一定最保險。

係咪未翻過啲門禁多到傻既office？
屌你一日半日放落褲袋都仲叫接受到
翻多幾日掛左上頸就真係無乜意欲又戴又除
樓下lobby都要拍兩次
office門口又拍自己房又拍開會又拍廁所又拍
屌你老母唯一唔洗拍既就係自己人頂唔順所以長開既pantry

成班奴才食飯都要掛住個狗牌

連登真係好撚煩，咩都講一餐

手拎住唔方便呀, 又電話又銀包.. 唔係下下有衫袋裙袋放

事實上 成日有d人fing得勁大力
有次比人一野拍撚左我條撚度
重要係肥婆黎

狗帶黎 等你知自己係奴隸

1個人食飯可以攞黎霸位

唔記得除啫

係呀 型啲呀 你都係想聽呢句姐

我張證

食飯唔使等位

軍牌嚟 意外死咗起碼公司會收屍

痴撚線 拎黎講下都叫批鬥
唔知以為戴職員證宜家比人影左相放上連登

掛住狗帶都咁自豪

公司新黎條柒頭成日戴住，明明唔洗用

樓主清楚d寫掛住係條頸度嘛

出去食飯唔帶袋但入office要拍卡

試過放低咗張卡出咗去冇卡入返去
最後揾經過的清潔遮遮拍返比我入

白卡

樓主見識少唔好怪佢
有啲公司幾廿度門同閘，去個廁所都可能要嘟
唔記得拎出咗去又要搵人救
放褲袋銀包，除非你唔介意長期袋住，唔係成抽嘢放櫃桶就有機會唔記得拎
另一方面睇，我發現係香港人咁閪怕比自己個證同個名人地睇
有時去conference，乜乜展嗰類大型嘢
香港人大多數一拎完name tag或者大會證一定收收埋埋
屌你人地就係要比人容易啲知道你乜水邊間公司叫乜名點address你
唔知係無自信定小家定點

其實掛住喺頸仲易跌

想當年我連埋個大哥電話掛埋喺頸不知幾潮幾in，仲有好多款電話繩可以配

出入又要拍卡
袋喺褲袋度又「銀」住（因為通常會放咗喺掛頸證件套到）
更加冇理由食飯都要帶個袋
你話唔掛住嘅話可以點做
每日食飯特登掹返張卡出嚟？

SOD片都係戴住職員證做愛

係
做全球最大professional service firm係威啲嘅

出入都要拍卡
冇褲袋或唔想放褲袋咪掛係頸 最方便
咁on9既問題都有人問

食飯有折

帶係頸嗰啲真係好撚柒

帶着係頸咁柒 點會有自信

咁當耳環用
係未好好多?

嗰一個負皮應該係樓豬

戴係最方便，其實都冇乜特別嘢做乜要特登除落嚟？

太多門要啪卡
掛住費事除

試過
以前返機場 禁區permit要跟身
試過返屋企入lift先記得除

真係好多人唔記得除
我試過放工返到屋企洗手照鏡先見到我未除

最慘係入閘先有得搭車立

買lunch唔通又帶大大個袋落街咩

唔問下點解毒撚出街唔執下個樣？影響市容就唔好啦

我番工連袋都唔帶 就咁兩手返office

委任證

唔差在好似以前咁掛埋部電話係心口啦
方便啊

又要袋銀包，又要袋card case, 又要袋部電話，夠褲袋都袋到漲一漲啦，袋少野已經差好遠

掛狗牌提醒自己係狗奴才

咁撚樣就叫批鬥
典型連登戇尻仔

咁呢個又真係要問下你

其實有啲人冇褲袋袋住（女士）
公司又規定一定要掛住職員證
加上出咗去食飯 返office要拍幾次卡
咁不如直接掛頸算啦

因為食飯費事攞袋 自己又件衫都冇袋

真啊

掛喺頸點會易跌
放落褲袋就真係易跌

通通會叫呢d做狗牌，好人好姐帶住個狗牌周圍走

樓主係咪剩係做過蚊型公司?

你估我想 唔拎卡點番公司...

grad左之後都係做大公司
但張證通常都係放響袋
好少掛住響條頸度

你男定女架

女仔西裝裙都冇褲袋 而且正常食lunch都唔會成抽手袋咁重挽去食飯掛 咁冇袋出入又要拍卡咪唯有掛頸囉 好出奇咩

扮撚哂嘢囉

睇來你真是無返個要拍卡入門口嘅公司

紅字巴打

見過
好似big4

講真，因為懶啫，得鬼閒show off。同埋你要有幾自卑先會諗咁樣係show off

放前褲袋行行下會褪出來跌咗
放後褲袋會坐爛
你無發生過係你嘅事

我放前褲袋
跌得最多通常都係紙巾

培養奴性

唔記得左姐
利申 以前dse考oral 張label都係唔記得摵

樓主返開工廠大廈？

大公司每入一道門、print 野都要拍卡，擺低漏左公司要求要報狗ga!

Top既上市公司、Big4、MNC呢啲先係啫
普通大公司都係得玻璃大門、printer要拍

唔係好信樓主都做大公司office
間間公司啲人都係咁架啦, 見咁多都無特別留意
就算有啲人唔掛頸, 都唔會咁得閒諗其他人掛頸係想晒命囉

出黎做野初頭一定除左佢
心諗d人唔除好撚柒
做耐就麻目左唔會理人點睇
食完飯咪又要做

講真，關你撚事咩，唔比人唔記得除架？咁撚樣都好批鬥

有次去觀塘行街 放飯時間成街都係